Title: Gretute!
Date: 2008-07-28
Category: altro
Slug: gretute
Author: Karim N Gorjux
Summary: Devo dire che Henry è proprio bravo a fare le foto, ma il soggetto ha qualche merito? Io penso di si!

  
[![](http://farm4.static.flickr.com/3226/2710131846_15da58aaeb_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/henrypics/2710131846/ "photo sharing")  
  
Devo dire che [Henry](http://www.henryblog.net) è proprio bravo a fare le foto, ma il soggetto ha qualche merito? Io penso di si!



